一通你知唔知你個優勢係咩？

就係平、平同平
你收得$5佣
所以我唔介意你用flash，冇app 同熔斷
同埋你個客服係打得通有人接聽
呢個我十分滿意
隔離耀X收$50佣但個電話從來都冇人聽的

但係我今日收到2封email
1) 一通金融研究報告服務介紹
2) 一通集團將在今年第二季推出「約車」服務

我唔需要任何額外服務
你咁得閒就唔該你整返個app
如果他日你因為咁而加價，我一定第一個轉走

利申: 一通fans，5年客仔

用支牛啦

On9
一通平勁多

一通做月供倉就得.

點解唔用8仔

個約車服務揀客send mail😢😢😢?
我完全收唔到😢

未用過8仔，但一通有支牛冇嘅

1) 股票期貨
2) 沽空
3) 佣金1/3
4) 轉錢去期貨戶口較寬鬆

咁冇野了 8仔咩都冇

一通有冇美股玩

冇

仲有個好處啱啱唔記得講
一通LTV多過牛牛

對我來講咁呢個係一通最大壞處
因為唔玩港股

買期貨方便到證券戶口有錢就得

試過禁下睇下得唔得，點知買左，仲蝕晒

個介面垃圾到我覺得間公司就執笠咁，唔想放太多錢入去
又無app
次次返工睇個市想買牛熊，登入到去都跳撚左幾格

富途有啦😑

約車有call4van同黃的台

洗閪用一通

富途得指數期貨(大細恆指、大細國指)
700, 3690等個股期貨欠奉

富途得美股可以沽空

是旦啦 垃圾唔岩我用😑 一通真係垃圾到仆街
買完擺係度就無問題，炒野就算啦。出面任何一間都屌打依間垃圾

一通有埋美股就真係無敵

一通溶斷fan

你唔mind佢個系統廢，唔係trade好密，就抵既，不過要預佢間唔中lag機，同一年會有1,2次死機都ok, 不過唔知佢無flash之後點搞

月供用緊一通

耀才近期睇到廣告好似免佣免平台費? 姐係咩都唔收?

一通近來新股孖展好左好多,這點扺讚